<resources>
    <string name="app_name">My Zodiac</string>
    <string name="zodiak">Know your zodiac !</string>
    <string name="btnFind">Find</string>
    <string name="input_zodiaknya">Kamu belum memasukkan zodiaknya</string>
    <string name="about_app">My zodiak merupakan aplikasi untuk mengetahui arti dari zodiak mu
        dan apa zodiak mu. </string>
    <string name="desc_aquarius">Aquarius dikenal sebagai orang-orang yang kreatif, intelektual,
        dan independen. Mereka memiliki pikiran yang inovatif dan cenderung melibatkan diri
        dalam kegiatan yang mendukung kemanusiaan. Orang Aquarius biasanya suka berpikir out of the box
        dan memiliki jaringan sosial yang luas. </string>
    <string name="desc_scorpio">Misterius, penuh gairah, dan penuh tekad.</string>
    <string name="desc_leo"> Percaya diri, karismatik, dan penuh semangat.</string>
    <string name="desc_sagitarius">Bebas, petualang, dan optimis.</string>
    <string name="desc_pisces">Orang Pisces memiliki sifat yang sensitif, empatik, dan penuh kasih.
        Mereka sering menjadi pendengar yang baik dan cenderung meresapi perasaan orang lain.
        Kreativitas dan imajinasi tinggi adalah ciri khas Pisces, membuat mereka sering terlibat
        dalam seni dan ekspresi diri.</string>
    <string name="desc_aries">Aries dikenal sebagai individu yang energetik, penuh semangat, dan berani.
        Mereka memiliki semangat kepemimpinan yang kuat dan suka mengambil inisiatif.
        Aries cenderung suka tantangan danmemiliki keberanian untuk mengejar tujuan mereka
        dengan tekad yang tinggi.</string>
    <string name="desc_cancer">Emosional, intuitif, dan protektif.</string>
    <string name="desc_gemini">Gemini memiliki sifat ganda dan penuh kecerdasan.
        Mereka suka berkomunikasi dan sangat adaptif terhadap berbagai situasi.
        Gemini cenderung sangat sosial dan memiliki kemampuan berbicara yang baik.
        Mereka sering kali tertarik pada banyak hal sekaligus.</string>
    <string name="desc_virgo">Virgo dikenal sebagai individu yang analitis, praktis, dan peduli detail.
        Mereka memiliki standar yang tinggi untuk diri sendiri dan orang lain.
        Virgo cenderung sangat rajin dan fokus pada pekerjaan mereka,
        serta memiliki ketertarikan pada kesehatan dan kebersihan.</string>
    <string name="desc_capricorn">Capricorn adalah zodiak yang berfokus pada tujuan dan tekad.
        Mereka memiliki sifat ambisius, tangguh, dan sangat bertanggung jawab.
        Capricorn cenderung bekerja keras untuk mencapai keberhasilan dan stabilitas dalam hidup.
        Mereka memiliki rasa humor yang unik dan dapat menjadi individu yang sangat bijaksana.
        Meskipun terlihat serius, mereka juga dapat menunjukkan kehangatan dan kepedulian y
        ang mendalam terhadap orang-orang terdekat mereka.</string>
    <string name="desc_libra">Libra dikenal sebagai pribadi yang seimbang dan adil.
        Mereka mencari keseimbangan dalam segala hal dan sering kali menjadi penengah dalam konflik.
        Libra memiliki kepribadian yang ramah, sosial, dan suka berkolaborasi.
        Mereka cenderung mempertimbangkan berbagai sudut pandang sebelum membuat keputusan,
        membuat mereka menjadi teman yang baik dan mitra yang kooperatif.</string>
    <string name="desc_taurus">Taurus dikenal sebagai individu yang stabil, praktis, dan penuh ketahanan.
        Mereka memiliki keteguhan hati dan tekad yang tinggi dalam mencapai tujuan mereka.
        Taurus sangat menghargai keindahan dan kenikmatan dalam hidup,
        sering kali terlihat dalam minat mereka terhadap seni dan kenyamanan.</string>
    <string name="tidak_ada_des">Kamu tidak memasukkan nama zodiak yang benar</string>
    <string name="input_angka">jangan input angka yaa</string>
    <string name="input_kosong">jangan input kosong, ayo isi nama zodiak yang benar.</string>
    <string name="input_kombinasi">Jangan isi inputan kombinasi ya,..</string>
    <string name="input_simbol">Isinya pake huruf ya..</string>
    <string name="terhapus">Kamu mau hapus ya ? </string>
    <string name="hapus">Hapus</string>
    <string name="batal">Batal Hapus</string>
    <string name="history">Histori </string>
    <string name="info">Informasi Zodiaknya</string>
    <string name="tentang">Tentang My Zodiac</string>
    <string name="bagikan"> Share</string>
    <string name="zodiak_histori">Ini zodiaknya</string>
    <string name="belum_ada_data">Belum ada data</string>
    <string name="pesan">%1$s di klik !</string>
    <string name="ubah_tampilan">Ubah Tampilan</string>
    <string name="share">"Share "</string>
    <string name="message">%1$s diklik!</string>
    <string name="koneksi_error">Koneksi Error</string>
    <string name="judul_zodiak">Judul Zodiak</string>
    <string name="arti_zodiak">Ini deskripsi zodiaknya.</string>
    <string name="channel_name">Updater</string>
    <string name="channel_desc">Update ada menu baru di My Zodiac !</string>
    <string name="notif_title">ADA PEMBERITAHUAN DI MY ZODIAC</string>
    <string name="notif_text">"Ayo liat zodiak mu sekarang !"</string>

</resources>